## Теоретичне питання

Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

## Завдання

Дано масив books.

```javascript
const books = [
  {
    author: "Люсі Фолі",
    name: "Список запрошених",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Сюзанна Кларк",
    name: "Джонатан Стрейндж і м-р Норрелл",
  },
  {
    name: "Дизайн. Книга для недизайнерів.",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Алан Мур",
    name: "Неономікон",
    price: 70,
  },
  {
    author: "Террі Пратчетт",
    name: "Рухомі картинки",
    price: 40,
  },
  {
    author: "Анґус Гайленд",
    name: "Коти в мистецтві",
  },
];
```

- Виведіть цей масив на екран у вигляді списку (тег ul – список має бути згенерований за допомогою Javascript).
- На сторінці повинен знаходитись `div` з `id="root"`, куди і потрібно буде додати цей список (схоже завдання виконувалось в модулі basic).
- Перед додаванням об'єкта на сторінку потрібно перевірити його на коректність (в об'єкті повинні міститися всі три властивості - author, name, price). Якщо якоїсь із цих властивостей немає, в консолі має висвітитися помилка із зазначенням - якої властивості немає в об'єкті.
- Ті елементи масиву, які не є коректними за умовами попереднього пункту, не повинні з'явитися на сторінці.

#### Примітка

Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Література:

- [Перехоплення помилок, "try..catch"](https://learn.javascript.ru/exception)
- [try...catch на MDN](https://developer.mozilla.org/uk/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/try...catch)
